點解一定要去旅行先夠膽戴太陽眼鏡

曬到咁戴幅超出街都望望望

因為係出面冇人識你

帽都係 喺香港好少會戴

每次見到人帶太陽眼鏡都指住佢黎笑，笑到佢勁尷尬除都除唔切

新蒲崗九龍灣之間我成日見有C9戴黑超

因為香港人乜都屌一餐
著到成身名牌又話會唔會係淘寶
著得有少少韓國style又話人偽韓
總之就乜都屌

機器人大國

會戴呀 方便坐車訓覺
帽都會

近年多咗

成日戴 保護對眼

利伸：做左smile